各位注意 明報開始抹黑市民 幫黑社會洗白

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today